泛民議員去咗邊 點解唔譴責警暴

黑警問題已經唔係濫捕咁簡單，而係愈趨恐怖主義化。
喺商場見人就打，見後生就拉，尋日上水九龍灣完全係恐怖襲擊
點解泛民會置身事外？ 放緊假？
選舉完就唔做嘢？

放心, 到臨近立法會選舉自然會出黎

聽日林卓庭先去完上水

九龍灣除咗潘太 好多都有到

琴日

好掛住公民黨
尤其係君子劍楊岳b

五毛ac-1
屌左咁多次都出黎

冇人知
應該要開記者會先可以做大個效果

到時又畀人屌博出位

譴責警暴有乜問題
何況六七月佢哋都有做

你屌人唔理 , 人地答你有出 , 你就屌人唔開記招

成班支共畜牲走哂出黎亂攪連登
幾時ban哂大陸ip佢？

你落下現場揾下班區議員囉

策略明顯係持續攻擊泛民 分裂內部團結 一個一個擊破

唔通泛民要日日出鏡，先會證明係到做緊野
又要為候任區議會搞培訓班，又要開會，又要為被捕既手足開庭
唔係話兄弟爬山，各自努力既咩

我明白佢哋有落場，但唔係個個知
依家冇咗六七月嗰種氣勢，嗰時成班人一齊譴責政權暴力
如果佢哋再搞番次記招，唔單止可以再一次振奮人心，仲可以係歷史上留一次記錄，證明警暴係開始恐怖主義化。

各有各做啦，不過我覺得國際線已經開始旭警謊，所以我地繼續去啦，爭取國際旭手，同埋泛民可能靜靜等緊機會，係會內做野，我地一齊去碼，唔駛担心，呢場仗唔會停既